{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043316",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=12375&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주다이아풀빌라펜션"
    },
    "text": "我が宿泊施設はスパ客室を保有しており、個々のテラスでバーベキューを楽しむことができます。 周辺には普門観光団地があり、車で9分で行くことができ、ファンリダンキルと大陵苑はそれぞれ5分の距離にあります。 当客室は禁煙であり、防疫宿として入室のお客様は発熱チェックと手指消毒を行い、チェックアウト後も客室消毒を行います。 入室時にも発熱チェックと手指消毒を行います。 入室は5時から可能で、退室は22時以降に可能です。 全室禁煙です。 ペンションは東宮院向かい側のGS25で送迎が可能で、送迎時間は4時40分で退室時間は12時です。 プールビラでは個別プールを利用でき、温水を利用する場合、追加料金が発生します。 スパでは使い捨ての場合、お湯は23時まで使用でき、翌日の午前中は使用できません。 バーベキュー施設は炭とグリルを利用するのに料金があり、全客室に個別バーベキュー場があります。 人数を超える場合は入室できず、未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。 ペットは客室内への出入りが不可能です。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、火災危険物質の使用やゴミの整理に注意しなければなりません。 情報はペンション事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設はどのような特典を提供していますか？",
            "answer": "宿泊施設はスパ客室を保有しており、個々のテラスでバーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には普門観光団地があり、車で9分で行くことができ、ファンリダンキルと大陵苑はそれぞれ5分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の禁煙ルールについて教えてください。",
            "answer": "当客室は禁煙であり、入室のお客様は発熱チェックと手指消毒を行います。チェックアウト後も客室消毒を行います。"
        },
        {
            "question": "入室時に必要な手続きはありますか？",
            "answer": "入室時には発熱チェックと手指消毒を行います。入室は5時から可能で、退室は22時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設への送迎サービスはありますか？",
            "answer": "ペンションは東宮院向かい側のGS25で送迎が可能で、送迎時間は4時40分で退室時間は12時です。"
        },
        {
            "question": "プールビラの利用には追加料金が必要ですか？",
            "answer": "プールビラでは個別プールを利用でき、温水を利用する場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "スパの利用時間について教えてください。",
            "answer": "スパでは使い捨ての場合、お湯は23時まで使用でき、翌日の午前中は使用できません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用には料金がかかりますか？",
            "answer": "バーベキュー施設は炭とグリルを利用するのに料金があり、全客室に個別バーベキュー場があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者はバーベキュー施設を利用できますか？",
            "answer": "人数を超える場合は入室できず、未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊施設に入れますか？",
            "answer": "ペットは客室内への出入りが不可能です。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、火災危険物質の使用やゴミの整理に注意しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "情報はペンション事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 407,
        "QA": 569
    }
}